邊到仲有好有既糯米雞

而家全部變晒珍珠雞
又細又冇料
好懷念以前個D又大隻又夠料既糯米雞
請問各位邊到仲有好食既糯米雞???

美心

意粉屋

唐記 認真

同意 真心足料

ikea早餐

第一次食比佢嚇親 又雞翼又叉燒 加多個饅頭飽到仆街

整體溫度夠熱，糯米又熟晒，雞翼好味

D人做過唐記話好污糟

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

尖沙咀Chanel

大唔大隻㗎？

美心啦

唐記幾得

食過起碼5-6 間，得唐記最足料。料多過飯 其他都飯8成 料2成

大 不過好多油

男人半隻手掌大小
不過好油食完會口渴
建議搭返支茶/可樂

大家樂

太興

日本

邊間唔污糟

個工場，確實係